Hoe heet de "plaats" die overeenstemt met nota's in potlood? (twee woorden, allemaal kleine letters)
staging area
Staat er in de verborgen map .git iets over wijzigingen in de working directory? (ja/nee)
neen